為何不以烈士頭七記念，作為21號抗拒的號召:’(？

雖然一定有很多人罵我食人血饅頭，但公眾/傳媒的感覺反而覺得義士們有情有義，我們也可以包圍政總和立法會後用上書/舉燭光等方式要求政府和我們對話

如果不願意對話才將運動升級

無論如何，不撤，不散!!!

應該係抗爭的號召 打錯字~

有沒有其他義士回應下我？我唔想失去你地每一位